聽講大國銀號高層非常擔心走資情況

可靠線報，
不少高層落區了解大額本票同取消戶口情況，
大家向勝利又近一步

推

消息人士透露：中資銀行被不合作運動抵制，已造成內部資金不足，相關人士好頭痕，甚至已開多次會議相討對策

香港人真係比想像中更有錢！大家要狂推呀！

By 林忌

中國銀行

建設銀行

工商銀行

農業銀行

上海商業銀行

上海商業銀行：台資

無乜錢, 淨係轉走晒幾廿萬, 大家加油

仲有大陸風險高到嚇死人嘅南洋商業銀行

係，起碼係香港賽馬會

天氣咁熱 大家會唔會入中銀涼冷氣？

櫃員機拎錢係銀聯定係visa個邊條隊？

推推推，一蚊不益中資

有冇中資teller報告下實際情況

有分別
上海商業銀行係中資
上海商業儲蓄銀行先係台資

發夢聽朋友報夢，不少青年中年取消戶口

上海商業銀行唔係，交通銀行呢

今日轉撚哂D錢去狗會戶口

少年你太天真了
馬會響應大灣區發展，奶共到仆街呀

//香港賽馬會在九七之前，全名是「英皇御准香港賽馬會」，英名是Royal Hong Kong Jockey Club，受皇家的庇蔭。九七之時把「英皇御准」尊銜削掉，予人降了格之感。

不打緊，「英皇御准」算得甚麼？馬會將會獲得一個更厲害的尊銜。剛周末（8日）「利害了」勝出，正好應景。

稍後的亞洲賽馬會議，據悉馬會或不再以「香港賽馬會」的名義參加，而是以「中國香港賽馬會」的名義參加！厲害不厲害？//

馬會唔驚比人佔領馬場？

馬會D錢都係存係銀行
分分鐘係中資

岩岩已走資10皮

Push

尋日轉走左30皮

香港人不嬲有錢 大把人早排先幾球幾球咁走資 有d走成9位數

窮 但我都轉走左百幾萬

香港人 大和解
打爆支那行唔該

上海商業銀行沒有上市，其大股東為現以總部位於臺灣的上海商業儲蓄銀行，持股57.6％

馬會係用匯豐銀行嘅

户口得幾十蚊 取消黎有冇用

馬會可以cash out / 直接轉落其他銀行度

當馬會係中轉站啫

取消戶口係排窗口隊定㩒飛仔？

排隊

高級戶口飛仔
普通戶口排隊
呢幾日目測排隊快過飛仔
不過都好耐

快啲取消

啊
咁應該要請日假去搞了

thanks

好的
thanks
搵日順便去搞搞

中信國際銀行呢？

永隆呀仲有

夢中夢

轉走啲錢！！

貧富懸殊
香港好多有錢人
亦有好多窮L

下面跑數果d多得佢唔少

仲有集友銀行 係中銀子公司

搵人過幾十蚊俾你噤埋佢出嚟吉咗喺度算啦

南洋

In hsbc, we trust

仲有
南洋商業銀行

呢個都唔撚係近排既事啦
支銀服務差態度閪
除左多分行 仲有咩優點？
宜家仲要咁多ebanking

我冇佢地存款
只係賣晒佢地D股票

傻豬豬，黎緊一年一次返從化燒錢攪「速度馬術」表演
個馬場又要錢養

唱曬中銀戶口d錢轉埋美金放枕頭底

轉數快？

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

南洋商業銀行

善用時間

天氣咁熱 大家會唔會入中銀涼冷氣？

有fps 要過錢話咁易
仲要睇咩銀通？

呢樣高招

繼滙豐銀行宣布取消大部分戶口的最低結餘及其他收費後，中國銀行(香港)(02388)亦宣布，將於8月1日全面取消個人綜合理財及一般帳戶的服務費，當中包括「港幣儲蓄和往來帳戶」、「自在理財」、「智盈理財」、「中銀理財」。

蝕錢都要跟

笑撚到我 咁大間銀行冇錢

要知道大陸西口裡愛國，身體很誠實

亞爺會否BAILOUT中銀？

今次有咩要認同

總之就認同請分享啦

打算轉走埋MPF

星期一約咗整HSBC bank account

要知道，個門檻係最少一百萬港紙

都得

MPF 戶口都要轉
股票都要放

中銀月供股票供左十幾萬 可以點轉走而保留股票

支銀唔係諗住取消月費就有用啊嘛？
對唔對得住班支銀理財，放成百萬係你度
人人都做得，仲有人放錢落支銀？

射倉

上海商業銀行沒有上市，其大股東為現以總部位於臺灣的上海商業儲蓄銀行，持股57.6％。據2008年年報顯示，該行總資產達1097.5億元，全年盈利為11.85億元，資本充足率高達19％。在香港共有42間分行，亦在紐約、倫敦、三藩市、洛杉磯、上海及深圳設有分行。

即係話佢地唔信政府暫緩囉

轉倉

創興銀行

在港中資銀行名單，只列有零售業務

中銀香港
建銀亞洲
工銀亞洲
交通銀行
南洋商業銀行
招商永隆銀行
中信國際
集友銀行
創興銀行

好似係咁多

唔好漏咗交通銀行呀
交行係國企嚟㗎

推 呢招有用
長輩圖要小心助攻

繼續

要不是香港，中國完蛋啦

推到中銀執笠！

佢轉每手計100蚊 中銀咪好賺

如果唔怕煩
可以將供左既轉做實體股票（真係紙張）再去另一銀行存放

用開匯豐恒生系既户口
各地鐵站、7-11、Circle K都㩒到錢
過數交錢有ebanking pps做
真心唔明有銀通會方便得幾多

銀通渣打都得啦

啱呀大把銀行都係銀通

講到錢
隨時親中嗰班轉走得仲勁

不合作運動

大家係有心既就分批去取消，長期作戰可以月頭去取消，個時一定大把癈老拎生果金，嚇佢銀行唔掂無得拎

朋友做大貓
香港真係好多人好有錢
有錢就黎其實又唔係咁醒
十層樓收租幾百萬閒錢都可能因為你一句就轉哂d錢走
唔係d rm點會賺咁多

做得好你既一小步 香港一大步

繼續支持

下年班同事冇花紅了

拎晒D錢出黎都一樣

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推

集友賣左盤比廈門國際投資啦，不過一樣係支資

轉數快轉走左40萬
其實係咪應該慢慢提款機㩒走會好啲

推!
MPF轉埋做北美基金!

屌你半路俾人頂到四五疊都贏甩

錯POST

同問..網上轉錢去其他銀行有冇用

仲有
中信
永隆

有，不論咩形式，轉走d錢就岩

冇理由唔相信民建聯蔣麗芸博士

今日專登同同事講轉錢去中銀，個個都冇反應

雞數都係數，上星期轉左走廿幾萬

其實除咗hsbc hs其他都係銀通

香港中銀冇乜錢，轉走左廿萬左右

唔好俾佢停

學生仔 得萬零蚊都去左cancel
本身間分行細 得2個窗口
我霸住一個霸左成十分鐘 睇佢填野
中途佢電腦仲要hand機

如果你戶口得幾蚊 唔好取消 哂9佢d行政費

上海商業銀行
南商

既然間銀行都唔在乎客人，
我都無必要放錢入去，可以 bye bye

FYI 而家香港賽馬會喺廣東省從化市起咗馬場。

唔好漏咗中信銀行，佢前排出咗高息定期，好似好多人係果道開咗戶

招商永隆

整合一下
中國銀行
建設銀行
工商銀行
農業銀行
南洋上海商業銀行
永隆
創興
東亞
交行
中信

上商
大新？
花旗
匯豐
渣兜
痕身
DBS
OCBC
富邦
有錯請更正

大新港資

非寸
呢個真係呢家先知

想開戶口做定期3或6個月，邊間非中資銀行最高息？

九成都係廢中廢老後生買落幾層樓同幾手匯豐賺返嚟
所以香港好多無料嘅有錢人

轉埋出糧戶口就cut

繼續努力呀大家

星星之火

上商唔係六叔咩

唔好睇少連登仔個荷包深度

匪

招商都係匪

台灣老闆 姓榮
基本上上商係台資 當然間間銀行都有唔同程度嘅中資滲透 但上商仲係比較少

非匪：東亞，Citi，DBS，華僑永亨，獅子，渣打，恒生，富邦，

Citi 美資都唔算係大戶

話就話同虛擬銀行鬥。

無8/9 個位都係要排隊

大陸人係香港先唔想用大陸銀行，比上面知道你有幾錢就...

成日吹噓自己係大銀號
大貓銀號出黎帶頭做第一個
佢地咁撚要面邊有可能唔跟

人肉置頂

係因為匯豐個系統封閉，得中銀

現金放屋企咩

除左中撚, 仲可以罷買U購, 同VN鳩。

大新係最後港資，東亞大股東係三井住友同西班牙銀行。

東亞唔係李家咩

講大，匯豐資本厚好多。

U 購係匪英合件

中銀開咗好多年，長期得幾蚊冇用過

國浩追擊個陣，利家無錢唯有喪發股俾日本仔同西班牙人。

仲以為李家世襲

真心一問,中銀可唔可以限制每人每日提錢數?

大家小心資產

Fish

日本+西班牙

非常好

集友銀行

長輩圖呢？

great

用銀通入面既其他銀行卡去中銀既atm 都會令中銀有錢賺

上海商業銀行是一間香港銀行，源自創辦於上海的原上海商業儲蓄銀行的香港分行，由陳光甫於1915年創立。總部位於臺灣的上海商業儲蓄銀行是與香港的上海商業銀行有聯繫的分別銀行，源自原上海商業儲蓄銀行的上海總行。上海商業儲蓄銀行在1950年前於全中國以及英屬香港設有分行。除香港外，現在的上海商業銀行在中國大陸的上海、深圳設有分行，在海外在美國、英國設有分行。

返工個到有三部卡機
兩部係英資行 一部係某強國銀號
收親錢個個同事都有默契專登用前兩部
反正用邊部機老細都係收咁多錢

大家一人行一小步
全香港加加埋埋就已經好唔同

第二句小心啲 有機會有位入

上商同交通都係囉

好奇一問
點解農業銀行咁撚柒有錢棟野咁靚既?
買返黎定自己起

國企點解冇錢

國企D錢係國家既, 點用都得啦

唉，老母得幾萬蚊，都已經拎哂出黎做榜身

Hk01教人中銀轉數快去其他銀行

咁又大想頭左d，蝕錢算啦

大新同dbs都幾高

以收入角度睇 其實最驚帶mortgage走

上商 係台資同local黎

已取消所有中資銀行戶口

佔你老母啦今次真係要

衝政總，佔立院

西班牙都係仆街成日想食左直布羅陀

大陸農行千幾億盈利

買返嚟 個陣買得算平喇 依家有錢都買唔到

講到錢會唔會撐修例既都變反嫁

反之用支銀喺其他銀通銀行atm撳錢就倒米

執！

打爆佢！

以往經濟起飛真係太易
rm埋到佢地身都唔簡單架

啱啱走資去獅子

但有最低提款額
對於成日靠人地轉賬幾十蚊黎拎埋最後幾十蚊既人黎講，好唔方便

Premier

上星期已經想開 話開戶quota滿晒
跟住問我想擺幾錢 就話可以幫我book今日

走佢老味資

唔好再屈上商
利申：用家

聽日，和理非回合

1000蚊又好,1球野又好,總之要走

交通銀行呢

個戶口由三十萬走剩一萬min
到底cut咗佢定瘋狂去其他銀行㩒ATM好

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

咁到佢街上面d櫃員機都無曬錢咁 再吹到佢地現金不足

交通銀行？

中資

等我代老母轉D$去恆生先

我就係美金現鈔放枕頭底

今晚，和理非回合

唔係中信榮氏喎

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

想問CUT中銀要帶D咩去?
係咪身份證就得?

開始有中銀打手出黎

繼續撤。
今日就擔心。聽日就腳震。後日就驚到瀨尿

我無取消，不過提剩10000岩岩唔洗比行政費。

巴打錯哂wor
睇年報
上商最大股東係上海商業儲蓄銀行 第二大股東係美國wells fargo

取消左行政費
留返1.1係入面比777做帛金就得

等八月一就唔洗取消，放一蚊得

走佢老母
放錢入銀行=借錢比中國

1蚊已經夠幫13億中國人做帛金,
佢地加埋值呢個價

U 購係支那華潤幫TESCO 做Joint venture

感謝你地d同事咁團結

呢排每天中銀櫃員機按18000轉去恆生 渣打 日日如是

股票點走

大陸四大行喺香港都有以佢地命名嘅大廈，中銀仲有兩棟

中銀大廈 Bank of China Tower：香港中環花園道1號
中國銀行大廈 Bank of China Building：香港中環德輔道中2A號
中國工商銀行大廈 ICBC Tower：香港中環花園道3號
中國農業銀行大廈 Agricultural Bank of China Tower：香港中環干諾道中50號
中國建設銀行大廈 CCB Tower：香港中環干諾道中3號

如果講大廈，當然仲有大家都唔會忘記嘅中信大廈

想去涼冷氣嘅兄弟留意，裡面有其他公司租戶，銀行並非獨佔全座大廈

收到d 咁既野

Pish

賣晒係中銀入面嘅股票, FPS 轉走晒所有錢

雖然上商唔係支資 但係佢同CCTVB關係好好 敬請留意

似乎係 HSBC 緊張啲，真係要加油呀。

拆息續升

根據香港銀行公會公布的最新香港銀行同業拆息 (HIBOR)，隔夜拆息報2.42571厘，創1個月新高。與按揭利率相關的一個月拆息報2.49786厘。

推, 各位加油

push

繼續努力

咩

淨係我自己都拿走左兩球去citi開citigold 啦

唔好𨶙傻啦，當初集資上市千億真金白銀你過數比佢，散戶存戶對佢影冇響

中銀自稱截至 2018 年 6 月底，總資產達港幣 27,744.45 億元
資本充足比率20％

即係要短時間內提走5000億港元 先會出現無錢嘅狀況

而且只要提錢速度唔夠快，銀行就可以有時間call loan, 唔再新增貸款又得， 將按揭產品打包變成一個收息工具 賣畀投資者又得

試諗下 如果佢今日做小10單按揭， 假設每單按揭係借400萬出去， 佢已經留多左四千萬現金

所以要令佢有實際危機係非常之困難

我諗下期業績 資本充足比率 可能會跌一個百分點。。。 利息收入可能下跌少少， 到時再睇市場反應

我本身冇乜錢 但都轉咗入股票戶口

用雷曼嚇下佢哋有冇用？

咁咪好佢同tvb唔fd, tvb 轉用中銀咪擺錢係中銀囉

如果call loan 剛剛買樓果班無錢還，跳樓潮係咪又要黎了

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

揸cash

繼續推

琴日走撚哂所有錢
今日中銀打左三次電話比我
但比小鴨block哂

good job bro

蝴蝶效應

佢地用 No Caller ID 打黎，我一野cut 鳩佢線

拎晒中銀啲錢去5號
股票平時都會入中銀 呢排中銀都唔睇 升跌都唔關我事

講係咁講 股價冇跌過

剛剛喺南商提走晒D股票，唔俾佢再賺存倉費和代收股息

係，經常

佢會唔會高息吸客存款?

工商銀行還用殘體字

我20號都定期到
會取消

我按揭無法子走到

DBS 是新加坡

但新加坡早幾日不是出了編文話香港學生是抵打咩

最慘華資銀行得返2間，其他全部外資嚟

2年 後轉按

轉按唔會cost 大左咩? 不過想睇睇有冇咩plan...

有幾萬 現金回贈
去香討 地產 版睇 轉按 post

我去留意下

支那4大行全部有哩個問題，仲有一般細戶同佢地溶資後未必還到，而家好多都要以股押債，即係要硬食條數

射倉，去你相射果間同佢講，佢會幫你搞，即如支那行射大CAT，去大CAT叫佢幫你搞